內房股誠心祈禱區

跌夠未啊屌你
蝕左萬五蚊啊

我都冇左兩萬 走啦 人仔低左仲有排跌

普哥幾時玩完啊？俾我賺下錢啦。我捱左成個月麵包啦

幾日冇左一個月糧

跌到痴左線

琴日$27撈左1918，好彩見企唔隱$28走左先

勁假時段又跌

Ching走得快

我冇左40k
最慘係坐都唔敢坐 個西市

識玩應該大手掃貨

3333 點算

1918 好多人24.9掃貨

唔撚驚，本多終勝嘛

上啊上啊上啊！

屌，等佢升咁多日，今朝見佢仲跌賣撚左止蝕，佢宜家個市黎升
睇黎真係唔岩買股票

內房弱到....

升返喇 冇事喇

升小小，都改變唔到偏弱既情況

內房清泉 奧園 3883

政策市 阿爺日日變

內房跌到仆街

咁叫誠心祈禱咩？

有排坐
日日跌5％,好痛

仲入咗手 點知越跌越有